一齊屠龍 新年前早明言一齊屠龍

可恨在是我打不贏麒麟

Lm

竟然狂麻痺力盡 實在太陰功
成班FRIEND拿弓操蟲輕弩 唯一我拿笛卻無招數
往日大劍一招斷尾絕好 怎能料到這一輯難用又唔係勁武

郭富城嘅弱

飛雷龍條尾亂fing
無法玩雙刀

要用笛吹阿牛

推真創意改詞post

刷歷古點樣做 一招秒 靠秘藥回復草

玩雙刀 練習玩雙刀 明明想收刀 不過太刀佬 猛CUT招點好?
未想洗珠 但係套裝太特殊 我要無擊珠

lm

歷古一刻鐘已將柒隊友...

今期流行？

條友真係唔識架喎.jpg

留個靚名

此帖必火

歷古一刻鐘已將爛隊友轉變柒頭

火你老母
你班大陸仔死返大陸啦

推！

高汁留名等睇成首

火你老母，中國人死全家

未想洗珠_ _ _ 但係套裝太特殊 我要無擊珠
炎王龍起哂鑊煨我焗薯